{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003492",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "구스브레드"
    },
    "text": "オーガニック小麦粉で毎日パンを焼いて、季節の果物でケーキを作って、韓国産小麦粉でクッキーを焼いています！ 来る道は金岩洞住民センターの上に位置しており、営業時間は週末09:00~21:00、平日09:00~21:00です。 メニューとしては様々な種類のケーキやパン、アメリカーノどを販売しており、価格は様々に設定されています。 いちご生クリームケーキ1号は28,000ウォン、フルーツたっぷり生クリームケーキ2号は30,000ウォンなどで購入できます。 シャインマスキャット生クリームケーキ1号とブルーベリー生クリームケーキ1号はそれぞれ28,000ウォンと28,000ウォンで販売されています。 また、食パンやアメリカーノ、イチゴ小豆水、昔の小豆氷水（夏）なども販売しており、価格はそれぞれ4,500ウォン、4,000ウォン、9,500ウォン、9,500ウォンです。 様々なメニューが楽しめる当店を探してください！",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は週末09:00~21:00、平日09:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "このお店は金岩洞住民センターの上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店ではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "このお店では様々な種類のケーキやパン、アメリカーノなどを販売しています。"
        },
        {
            "question": "いちご生クリームケーキ1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "いちご生クリームケーキ1号の価格は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツたっぷり生クリームケーキ2号の価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーツたっぷり生クリームケーキ2号の価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シャインマスキャット生クリームケーキ1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "シャインマスキャット生クリームケーキ1号の価格は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリー生クリームケーキ1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリー生クリームケーキ1号の価格は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店では他に何か販売していますか？",
            "answer": "このお店では食パンやアメリカーノ、イチゴ小豆水、昔の小豆氷水（夏）なども販売しています。"
        },
        {
            "question": "食パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "食パンの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴ小豆水の価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴ小豆水の価格は9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "昔の小豆氷水（夏）の価格はいくらですか？",
            "answer": "昔の小豆氷水（夏）の価格は9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店で楽しめるメニューは他にありますか？",
            "answer": "このお店では様々なメニューが楽しめますので、ぜひお越しください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 489
    }
}